apple啱啱發佈新嘅powerbeats 耳機、取代powerbeats 3

官方正式稱為“ Powerbeats”
·用重新設計的 Powerbeats Pro 取代 Powerbeats3 的無線設計
·電池續航時間為 15 小時，而 Powerbeats3 則為 12 小時
·售價 149 美元（1045 元），低於 199 美元的 Powerbeats3（50 美元）
·推出時提供三種顏色：紅色，白色和黑色
·2020 年 3 月 18 日發售

後面條線好撚柒

感覺聽晚又會發佈新野

2020年仲假無線

一年出一次

應該好似上次ipad mini 5,airpod pro咁默默上架

好似無分別

利申 有上一代

我真心睇唔出有咩分別，我feel到耳掛位仲易爛

利申前pb3用家

兩者互相有定位

上年就係一日一件新product

US$149
除咗多番條線同多幾個鐘之外
仲有咩分別
豐澤powerbeats pro琴日見到減價
都係賣緊$12xx咋嘛

衛訊Citibank信用咭都係咁上下

所以呢隻新野零吸引力咁濟

個樣真係唔覺得靚

最憎beats 呢個brand

電子垃圾

隻野越賣越平 咩事

呢個價買倒AirPods有餘

幾抵

D人去晒買airpods pro

我戴airpods成日會跣出黎咁
跑步一路跑一唔要禁返入去咁濟
唔知係唔啱size定耳仔油
想換返對入耳嘅
airpods pro又貴
見powerbeats pro減價有啲衝動

爭幾百有pro